Salida Extraordinaria del Stmo Cristo del Amor por su XXV Aniversario
Salida de su Casa de Hermandad 
Marcha Gnesis
Banda de la Presentacin al Pueblo de Dos Hermanas
Imgenes Cedidas por Miguel ngel Lpez 